如果生命可以重刷，你想做什麼?

1 返番7，8年前開始買樓買車位，買完再買

2 唔賭博

3 同條女結婚生仔

。。。。。。。。

一切都返唔到轉頭了

有得重刷你都唔賭 知哂結果邊有得輸？

俾心機讀書

重刷完會冇曬而家既記憶

懂得感恩是幸福

1 返番7，8年前開始買樓買車位，買完再買

咁你就唔會7-8年前買樓啦

呢個時代，有磚頭好似重要過張砂紙

用入大學筆scholarship + loan all in 700

唔讀U, 早d出黎做野，再借錢炒,可能賺得仲多

除左買馬同六合彩,都估唔到有咩更好既選擇.因為只要有左錢你生命就可以改寫

同意

我會叫我媽唔好嫁我老豆
我無出過世算
然後我媽個老公錫到佢燶
咁佢宜家應該仲在生

咁你重刷完都係唔知買樓係正確選擇
正常會做同今生一模一樣選擇

希望伯母下世生活愉快

如果俾多次機會自己，希望先改性格，唔同咩都拖

有時第一個決定影響埋之後既決心，第一下做錯左就影響深遠

冇哂d記憶 你依然係你 姐係都唔會買樓